[求救]一入某d網就轉去其他網頁

唔知做咩琴日開始
入親http的網頁load一陣就自己轉去一d網到
反而去https的網反而無問題
有無巴打知發生咩事同埋點解決

中毒味濃

畀人騎劫咗DNS

洗機

如果離線backup d資料
d資料會唔會有問題？
令到洗完機再中多次